{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvid armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen p√§ikesepaiste v√§rv."},{"text":"Ma tulen kobaratega."},{"text":"‚ñ´ Sa v√µid mind lihtsalt oma k√§tega koorida."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen punane ja √ºmmargune ning kasvan puu otsas. Vahel olen su l√µunakastis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne vili."},{"text":"Sa v√µid minuga pirukat teha."},{"text":"Kasvan puu otsas."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind."},{"text":"Kasvan maa all."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"4","type":"food","question":"Ma olen valge ja sa v√µid mind juua. Lehmad annavad mulle. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle serveeritakse tihti k√ºpsiseid."},{"text":"Olen p√§rit loomast."},{"text":"Aitan su luud tugevaks teha."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline. Kasvatan kaunas. Sa v√µid mind √µhtus√∂√∂giks s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen rohu v√§rv."},{"text":"Tihti tulen koore sees olevasse gruppi."},{"text":"Olen taim."}],"options":[{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen teravili, mida s√∂√∂d lusikaga. V√µin olla kuum v√µi k√ºlm. Goldilokkidele meeldis minu oma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti hommikus√∂√∂giks."},{"text":"Goldilocks maitses mulle kolm kaussi."},{"text":"Minu s√∂√∂miseks on vaja lusikat."}],"options":[{"label":"Teravili","isCorrect":false},{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"Puder","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen magus ja pruun. Mesilased teevad mind. Sa v√µid mind oma tee sisse panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Winnie Puhh armastab mind."},{"text":"Mesilased teevad mind tarus."},{"text":"Teen su tee maitse magusamaks."}],"options":[{"label":"Suhkur","isCorrect":false},{"label":"Mesi","isCorrect":true},{"label":"Jam","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"8","type":"food","question":"Mind valmistatakse kartulist ja serveeritakse tihti burgeritega. Olen pikk ja kr√µbe. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne k√µrvalroog."},{"text":"Mind valmistatakse kartulist."},{"text":"Inimesed panevad mulle tihti soola peale."}],"options":[{"label":"Friikartulid","isCorrect":true},{"label":"Hash Brownid","isCorrect":false},{"label":"Purustatud kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen vili, mille sees on udune nahk ja magus roheline liha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pisikesed mustad seemned."},{"text":"Minu nahk on pruun ja karvane."},{"text":"Ma olen seest roheline."}],"options":[{"label":"Pirn","isCorrect":false},{"label":"Kiivikas","isCorrect":true},{"label":"Avokaado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen valge k√∂√∂givili, mis l√µhnab tugevasti ja paneb mind l√µigates nutma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen t√º√ºpi pirn."},{"text":"Ma v√µin sind nutma ajada, kui sa mind t√ºkeldad."},{"text":"Olen harjunud paljusid roogasid maitsestama."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":true},{"label":"K√º√ºslauk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun meres ja √ºtlen \"glub, glub\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uimed ja saba."},{"text":"Elan vees."},{"text":"Ô∏è Teen kihisevat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Ma olen suur ja sinine ning mul on palju vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Katan suurema osa Maast."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kest ja roomab rannas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liigun v√§ga aeglaselt."},{"text":"Minu kest on minu kodu."},{"text":"Vahel olen krabi."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin v√§ikestesse ruumidesse pigistada."},{"text":"Ô∏è Mul ei ole luid."},{"text":"Pritsin hirmu korral tinti."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen suur teravate hammastega kala. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kardavad mind."},{"text":"Ujun v√§ga kiiresti."},{"text":"Jahin toitu."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§ike ja v√§rviline ning elan kestas, mida kannan ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Sa leiad mind rannast."},{"text":"Minu maja on meeleolukas."},{"text":"Ma ei ole erakkrabi."}],"options":[{"label":"Seashell","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Sulestik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen imetaja, kes elab ookeanis ja armastab h√ºpata ja m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tark."},{"text":"Teen kl√µpsivaid h√§√§li."},{"text":"Olen tavaliselt hall v√µi sinine."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur imetaja, laulan laule ja mul on auk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen maailma suurim loom."},{"text":"Minu laulud v√µivad r√§nnata kilomeetreid."},{"text":"Hingan √µhku l√§bi augu peas."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen t√§hekujuline olend, kes elab ookeanip√µhjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on viis k√§tt."},{"text":"Liigun v√§ga aeglaselt."},{"text":"M√µnikord leitakse mind korallriffide l√§hedalt."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Ma h√µljun ookeanis ja vahel kipitan inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole kala."},{"text":"Olen v√µbelev."},{"text":"M√µned arvavad, et ma n√§en v√§lja nagu tarretis."}],"options":[{"label":"Seashell","isCorrect":false},{"label":"Mesilased","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}